香港人反支那反得唔徹底,注定比人一啖反咬

當紅資企業入侵香港8成以上

將被支那反咬本土一口

皆因對敵人仁慈,即對自己殘忍

前提係要香港人醒覺先

玩撚完